利記冇英超果年嘅取取托尼算唔算係英超史上最強中場？

打中場入到廿幾球，罰球遠射已經係bug，仲有千里走單騎，勁到on9

即係邊年

yeah yeah yeah

13-14，費事打個年份咁麻煩

耶耶托尼又勁射

那那托尼勁啲

耶耶托尼夜夜夜

反cup曼聯果季最勁

呢場真係靠佢上身贏冠軍
13-14只係靠利記自己柒左

你肯打 利記冇冠軍果年
都唔肯打 13一14

英超入20球都好癲 牙古路今年都未做到

樓主做maths past paper 做到short左
唔想對住d數字先打中文

年年都冇喎，咁多年講邊年

上面有講

世界級stat

屌你老母串9皇者利

冇英超個幾十年*

諗左好耐都唔知你講邊年

世紀一跣果年掛

set piece goal好多罰波

你知的。

歐聯打皇馬勁癲，一個打哂中場

笑死modric都叫世一
耶耶隨便都屌打呢種偽球星